Documento gerado sob autenticação Nº SSO.736.631.VD6, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             598                  de  16/01/2020
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de
2016,  e  tendo  em  vista  o  que  consta  dos  Processos  Administrativos  n°  23078.530399/2019-79  e
23078.517842/2018-35, do Contrato nº 009/2019, da Lei nº 10.520/02 e ainda, da Lei nº 8.666/93,
 
            RESOLVE:
 
            Aplicar a sanção administrativa de ADVERTÊNCIA, prevista no inciso I do item 15.1 do Termo de
Referência,  pela  primeira  ocorrência  de  faltas  sem  reposição  de  posto  e  pela  inexecução  de  serviço
contratato e MULTA de 20% (vinte por cento) sobre o valor da parcela que lhe deu causa, no montante de R$
786,62 (setecentos e oitenta e seis reais e sessenta e dois centavos), conforme demonstrativo de cálculo (Doc.
SEI nº 1971644), prevista no inciso II do item 15.1 do Termo de Referência, à Empresa SEPAT MULTI SERVICE
LTDA,  CNPJ  n.º  03.750.757/0001-90,  conforme  atestado  pela  fiscalização  do  contrato  (Doc.  SEI
nº 1923715, 1967323 e 1971517),  bem como pelo DICON/NUDECON (Doc. SEI nº 1971658) do processo
23078.530399/2019-79.
 
             Registre-se no SICAF, nos termos do art. 32 da IN nº 03/2018, da SEGES-MPDG. 
HELIO HENKIN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
